有無人揸hk passport 今個聖誕假喺英國飛歐洲？

想問下你去邊度玩

你有resident permit?
唔係既話好多地方都去唔到喎

有英國嘅residence permit，無EU country嘅